[有感]我本身唔想生小朋友，但見到香港年青人...

我覺得依家啲年輕人質素真係好高，我覺得我都要出分力，生番隊足球隊

真香港人要生多啲，二十年之後，當10後20後都大過，班廢老又死咗兩代之後，我哋就係社會的主流，到時香港就有希望啦

生仔

無為下一代爭取到一定好既環境 一定唔生
講緊係正常無被扭曲既教育 無被扭曲既樓價 工資增長幅度同物資上升幅度掛鉤 同真心為市府著想既政權

但時勢咁冇心情屌西